[721] [關於水炮車] 工程撚 / 水記手足入一入嚟

以現行嘅水務條例，水炮車係咪真係可以用消防水龍頭補水？

以我僅有對水例同水記hand book 嘅理解，消防水龍頭出嘅水只可以救火用。

如果狗狗唔可以用消防水龍頭，街上仲有咩裝置可以補水？

另附水炮車設計圖

推

有報導話水炮車本身係消防車改裝